[{"index_nr":1,"category":"Matematyka","question":"1 mendel - ile to sztuk?","answers":["60","14","7","15"],"right_answer_index":4,"creation_date":"2022-11-27T03:10:06.141Z","author":"gość12"},{"index_nr":2,"category":"Matematyka","question":"Do jakich liczb przystaje (mod 8) kwadrat liczby naturalnej?","answers":["5 lub 6","2 lub 3","1, 2 lub 7","0, 1 lub 4"],"right_answer_index":4,"creation_date":"2022-11-27T03:12:30.750Z","author":"użytkownik"},{"index_nr":3,"category":"Lektury","question":"Dlaczego Wokulski, bohater \"Lalki\", miał czerwone dłonie?","answers":["Zafarbował je","Odmroził je na Syberii","Z powodu choroby","Poparzył je w dzieciństwie"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:14:15.734Z"},{"index_nr":4,"category":"Przysłowia","question":"Co szybko się kończy?","answers":["Gwałtowne uczucia","Życie","Wszystko, co dobre","Wszystko, co złe"],"right_answer_index":3,"creation_date":"2022-11-27T03:15:54.504Z","author":"Gracz99"},{"index_nr":5,"category":"Przysłowia","question":"Jak kończy się przysłowie: \"Ni w Boga wierzy...\"?","answers":["Na cmentarzu leży","To w kościele leży","Ni się diabła boi","Niczego się nie boi"],"right_answer_index":3,"creation_date":"2022-11-27T03:17:26.954Z"},{"index_nr":6,"category":"Lektury","question":"Gdzie aresztowano Grudzińskiego w utworze \"Inny świat\"?","answers":["W Moskwie","W Grodnie","We Lwowie","W Warszawie"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:19:19.532Z","author":"użytkownikkk"},{"index_nr":7,"category":"Lektury","question":"Co Krasiński potępia w I i II części \"Nie-Boskiej komedii\"?","answers":["Egoiz","Miłość","Myślenie oświeceniowe","Poezję romantyczną"],"right_answer_index":4,"creation_date":"2022-11-27T03:20:35.599Z"},{"index_nr":8,"category":"Matematyka","question":"Ile wynosi pole trapezu o podstawach 2 i 3, oraz wysokości 6?","answers":["12","15","30","36"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:21:35.394Z"},{"index_nr":9,"category":"Przysłowia","question":"Jak kończy się przysłowie: \"Mądry Polak...\"?","answers":["Po rozwodzie","Po szkodzie","Po zgodzie","Po zawodzie"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:23:30.759Z"},{"index_nr":10,"category":"Matematyka","question":"Ile zer ma googol","answers":["120","100","80","60"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:25:07.206Z","author":"GOŚĆ"},{"index_nr":11,"category":"Matematyka","question":"Ile krawędzi ma sześcian?","answers":["12","30","6","8"],"right_answer_index":1,"creation_date":"2022-11-27T03:25:42.919Z"},{"index_nr":12,"category":"Lektury","question":"Jak miał na imię parobek Borynów (w utworze \"Chłopi\")?","answers":["Antek","Lech","Maciej","Kuba"],"right_answer_index":4,"creation_date":"2022-11-27T03:27:15.735Z","author":"CZytelnik"},{"index_nr":13,"category":"Lektury","question":"Jak Santiago w utworze \"Stary człowiek i morze\" nazywał marlina","answers":["Wspólnikiem","Bratem","Nieznajomym","Wrogiem"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:29:16.118Z","author":"Uczeń"},{"index_nr":14,"category":"Przysłowia","question":"Jak kończy się przysłowie \"Nie mów nikomu, co się dzieje w...\"?","answers":["Przedszkolu","Szkole","Pracy","Domu"],"right_answer_index":4,"creation_date":"2022-11-27T03:30:22.186Z"},{"index_nr":15,"category":"Przysłowia","question":"Jak kończy się przysłowie \"Paluszek i główka...\"?","answers":["Zdana klasówka","Studenta okuwka","Dla ucznia wskazówka","To szkolna wymówka"],"right_answer_index":4,"creation_date":"2022-11-27T03:31:55.721Z","author":"student21"},{"index_nr":16,"category":"Matematyka","question":"Który matematyk był głównym twórcą teorii gier i teorii automatów komórkowych","answers":["Johann Heinrich Lambert","John von Neumann","Albert Einstein","Joseph Louis Lagrange"],"right_answer_index":2,"creation_date":"2022-11-27T03:33:48.747Z"}]